旺角助理指揮官被雪藏 被指流出警察行動照

雪2秒?

鳩sir

鳩蛇

你點知的

仆街喇鳩sir

希望唔係鳩sir

你班仆街仲屌鳩sir